港區国安法將於6月30日上午表決，於7月1日凌晨生效

會唔會7月1都2未公布條文，之後發現未寫好

唔好縮🤣🤣